youtuber 無句．真 (長文慎入)

我會尊重返唔開佢名，但唔該你正視問題。

是咁的 早前免費借左個場比個youtuber拍野
到見面果刻，佢哋既後製同我講係拍綜藝節目其他唔可以透露太多
咁我本身都幾欣賞佢哋創作 我就應承咗佢
點知拍既當日先知拍廣告 仲要拍藍野 但無奈應承左借比佢
事後，佢問我可唔可以開地址同埋大門密碼資料
我即刻拒絕左佢，話晒我唔係業主，都擔心有保安問題。
佢都話係無問題
亦承諾會出場地鳴謝同象徵式俾返場地費。

到出片果一刻 地址 密碼 樓層 全部都公開哂。

其實鳴謝 場地錢 好少事，
你同返我講冇辦法加到嗚謝就得，廣告片我明，但係我問你嗚謝果方面既事，你已讀。

算。

你話會有人聯絡我地講返啲場地費
但係到依家條片出埋都未有人搵我。

都算。

但係你哋應承我唔公開地址密碼
到條片一出 全部公開哂
我問返你點解要公開
你哋同我講係技術問題 會del咗條片遮返先再upload 但係其實已經公開哂 幾千人睇咗。
到你第2次upload 同上條片一樣 完全冇遮過。

你哋識唔識尊重？
你既時間就係時間
我哋既時間唔當一會事？
條片出左2次都公開哂地址密碼
仲要我哋提先知？
你哋剪片識唔識review睇返次先？
趕時間唔係籍口 唔該 試下認真啲
應該係你地宗旨？
你哋要條片提及地址密碼
咁就係我講依啲唔出得街果陣你就搵第二個啦

我重申 我好欣賞你地既創作
唔該你地團隊正視返個問題
你地後製同我哋溝通 代表緊你地團隊
尊重都唔識 態度又有問題

To無句真

其實佢地拍野唔好睇

Push

推！

Lm

Hi 蠔哥？

PUSH

咩名呀？開啦

lm

欣賞樓主嘅創意

唔當真

仲要冇得見Ca姐

唔覺得試當真會犯呢d錯誤

我入到嚟...

佢第一個cut 有一下密碼出左字幕。其他有消音同mask 字幕。
冇翻睇第二cut

如果你開名就一早上到熱門

如果上到熱門 我再po對話圖

推

你都要自推下先

留名

第一日玩連登

推，錯就要認

自推十下

其實都算開左名

應該係你放左對話圖就會好快上熱門

唔係呀嘛

算啦 你同佢地做野預左 因為佢地係熱狗

試當真？

不過都推

留名等對話圖

成撚日係ig左問又問叫人借地方俾佢地拍野
唔係佢地仲有邊個

留名睇多D

推左先

等圖

遊學修家家酒蕭生屌得佢無錯
條友心急想拍大片串蕭生
但係連基本禮貌都冇
等睇樓主出對話圖

就係要佢夠亂

樓主應該係黃店
真係慘
俾人屈左藍

咁都要問

放圖先啦

又係依啲on9仔
講一兩次就話好笑姐

放圖即上熱門

幫你推，之前個排D打手麻撚到

Pish

冇留意開同冇聽過咪問咯 有問題？

支持樓主開名啦

支持樓主公開啲對話

覺得係豪哥開po

唔係好多打手架咩 去曬邊？

上去佢地tb屌柒佢地啦

快手啦 最多幫你backup

其實邊個係豪哥

唔引起關公災難都唔識驚 小小紅就已經扮大袋

基本上個個po都見到呢類回覆
真係幾煩膠

油學收係咁唔出奇

push

放圖未

因為佢D fans on9
唔係點會忍到一次又一次藍店廣告

有圖先好出post啦

次次都係藍店廣告食兩家茶飯

但其實樓主仲未有任何證據放出黎
仲要P牌
小心炒車

留名睇對話

P牌新acc
唔出圖, 保持距離

有無圖啫

咁又真係仆街咗啲 但佢個game又真係要loop地址 睇到我都識背 又係衰嚟啲admin野 出圖睇下個後製係咪真係咁差態度先 以防炒車

乖巧等待對話紀錄圖中....

DLLM 咁耐都未有圖

你PO 對話圖就直接開名開一個新post, 如果唔係而家呢個post沉咗底冇意思

班友一向乞衣黎

樓主已潛水

假膠引戰收皮啦屌你老母
利申:唔係ON9認真毛

圖呢屌你老母

愈亂愈好

你掉轉咗因果關係喎
有名先會上熱門ok?

睇住一張先？信未

等睇啲傻閪話自編自導自演

啲盲撐fans睇到未？
明明條片公開曬樓主地址密碼
都可以話小心跟車太貼

一件事還一件事

樓主一開頭話要上熱門先POST圖WO

保持三米距離
多圖thanks!

最基本炒撚咗後製佢
佢係代表緊成隊team
試當真都唔係第一次犯呢啲低級錯
就算樓主今次原諒佢地
下次又輪到第二個

你究竟盲撐完未

lm 幫推

2019年游學修全年無出過聲，全年做過一件事就係宣傳自己套仇老爺爺，唔講以為反修例係反佢個修

無句真

拉

等暴風雨來得更加激烈吧

扮黃賣藍店廣告正常操作啦。無句真開始前遊學修咪又係為咗翻大陸奶共拍戲成場運動無岀過聲。奶唔成咪又係翻嚟食人血扮黃。一睇就知唔黃得去邊啦

試當真第一個公關災難會點拆

你都ON9之前拍CCTVB拍MV我入佢地狗竇嘈左幾耐
你話我盲撐
指控人係咪要有證據呀...如果真係想搞大件事點會要上左熱門先肯POST圖

無圖又屌引戰
有圖又屌人早洩
返去含你主人春袋啦

有圖支持

留名跟進

sorry ar
話屌你老母有禮貌到呢

睇#39留言啦ON9仔
BTW唔想再你嘈支持樓主繼續爆

呢條片已經本身多災多難
360p首映，n多技術問題，仲要勁夜先出到片，第二日要另外再出多條片自抽謝罪先至有拆掂

推推先

拍哂心口話自己會改
但結果食言 修哥係咪要出嚟講幾句呢

推推先

第一條真係360p
一個出未有時間睇唔知發生咩事
到之後見到呀慈配音片

花生推

如果藍店支持黃channel
仲算唔算藍店？

多圖 推

留名
快啲放多啲相

唔出都出咗 咁你依家想點 ？

有圖 推

豪你老母臭西 屌你老母

D fans科咁多水比佢地做會員
都要硬食咁多藍店廣告
真係慘

幫推

試當真咁撚閪

應該係後期剪得太急，唔似whizoo嗰啲剪好提早上載，Youtube load唔切就360p我估啦

黃channel?

少少尊重都冇.....

佢哋啲片一向無聊當有趣

黃嘅賺藍店錢有咩問題 講咗咁耐仲拎嚟分化想點 就係要賺盡藍絲錢再回饋返黃圈
做黃店洗唔洗下下問個客你黃定藍 藍絲唔食得過主啦 咁呀？

治哥屌得好！

咁公道講句佢哋從來無話自己黃
佢哋只係扮熱血扮親後生一輩去挑起兩代矛盾引起共鳴啫

真 個後製比人感覺似係咁 霸王硬上弓

起碼出post道歉啦

一日都黑淨係識係IG叫春...乜撚都要乞
錢就自己袋0成本出片
乞IDEA乞場乞女
拍D自己先識笑既片
最ON9係班認真毛成日FF試當真係黃
次次都係幫藍店賣廣告拍MV
早D收皮算啦試當真

抄當新肯收皮未
抄橋+三番四次同藍營合作（cctvb都有添呀）
仲有人死攬
今次係咪又私人ig道歉當無數？

唔好笑

抄橋係...？

伏皮試當真，真係唔掂喎咁

幾好，比人認清楚佢哋

黃kol宣傳藍店真係無問題咩
賺藍圈錢無問題
但唔該有個譜啦dllm

試當真就算啦 始終人地點講都係深黃

回饋左未?
淨係呢幾個月大大話話都賺左幾個大藍營ICON錢

好易拆啦，鐘狗個垃圾PR都識拆
咪話第一次做考慮得唔好點點點，班fans照單全收啦

人地資深熱狗嚟
撚到班黃絲on99咁 cap完水又棄channel架喇
反正之前都棄過兩個

閪送同閪熊有邊間係黃

廣告片都要呃人免費場地，呢樣o野已經夠仆街啦

抄連登POST當自己原創
駿業里首歌

所以做youtuber 都幾難
成日一紅就有人想整死佢地

你自己去睇下留言
幾多fans話叫多左戶戶送
根本就係推廣藍店

見到啲on9仔盲撐真係火都黎
依家係幫人做宣傳喎屌
乜咁睇得起香港人啲定力

咪垃圾試當真囉

當真如此垃圾？

試當真幫藍店賣廣告
小粉毛/真衝兵:賺藍店錢有咩問題?

樓主因為信試當真 然後免費提供場地比藍店賣廣告
想知今次小粉毛/真衝兵會點詮釋
留名學嘢

香港先係咁啫

其實無人逼你睇

係 全世界都迫害佢，今日咁撚熱應該係想熱死試當真班人

乜撚野黎架 聽都未聽過

留名等睇後續

是是非非，雖然未必有咁多人想聽道理，但有啲嘢應該講嘅就要講。

利申咗先，準備被試當真打手、被藍、被pr公司、被豪哥
利申2: 冇睇首播

假設樓主指控係真，當然無容置疑要道歉同處理返，但有啲概念應該搞清楚。

1. 「因為佢地係熱狗」
唔講其他人根本冇關連，對事同對人應該分返開，豪腎同熱狗某啲人friend，但有冇嗰種囂張、眾人皆醉我獨醒嘅表現？唔使諗住攞共產黨都有好人做類比，熱血公民根本冇政治實權，cc泰都當實權嘅話，民主黨以前應該係香港權力中心。

2. Deliveroo係藍
藍(紅)店嘅判准應該係：（1)開宗明義或者行為上支持警察、政府唔正當嘅行為 或；2) 背後資本由中資控制
先不論報警唔一定等於藍[1]，員工要求對話罷工出現黑警截查，官方回應係冇報警[2]，最後都係見唔到進一步反駁。
至於後者，官方網頁上嘅「投資者」直接連向英國總公司。
有其他證據歡迎提出，暫時google得咁多。

3. 好睇唔好睇
呢啲好主觀，有人覺得好睇，有人覺得唔好睇，道德爭議討論口味問題就冇意思了。

註：
［1］黃藍係政治立場嘅問題，應該同對錯有所區分。例如黃區議員報警，應該爭論啱唔啱，即使唔啱都唔等於藍，因為黃藍根本唔係咁解。
［2］

等睇大亂鬥
一定又比人拉去黃藍問題 d片好唔好笑到

其他黃店有晒立場表晒態
連CCTVB做個訪問都識不了
但唯獨試當真可以幫TVB拍完MV幫藍店賣完廣告可以話自己賺藍營錢有咩問題
其實你要搵錢做生意我明...但唔好係到扮撚晒黃啦

好易都稱唔上 根本唔撚使拆
出黎屌鳩人地係黃衛兵搞掂

最頂唔順兩樣野

條條片啲鳩觀眾留cm讚演技世界級 邊個鏡頭拍得好

越拍越冇內容 Adidas 個條睇完浪費時間 好彩有CA姐撐幾秒

人有錢就飄 大支野 想做俾蕭生睇都唔好急呀

推死試當真

o...還好啦
今次單嘢大件事好多

呢個真 唔係一次半次藍
鍾培生 星夢

尤其游學修條柒頭
電影界OMDB
走去對燒山單單打打

如果冇講過拍廣告嘅話都真係幾有問題
用嚟做商業用途都唔講 可以告得
仲要公開哂人哋啲資料 冇尊重過借比你嘅人
利申fans 但唔該正視吓問題
有廣告我都戥你開心
但而家成個禮拜全部都廣告片 我都冇癮啦

推呢個

啱阿 唔係想整死都唔會係連登開post la

啲盲撐撚已經去到自己呃自己嘅地步，成班講到袋鼠送錢俾佢使咁，好似袋鼠會蠢撚到明知個廣告負收益都要做咁

g chi

講到淨袋藍店咁
幫咗佢賣廣告多人食咗又點計
你咁講幫7婆賣廣告叫人打科興都得啦

推 留名等睇戲
利申：鍾意睇試當真 更加鍾意睇傻閪fans盲撐

我中出你條女 唔屌都屌左啦 俾返你囉

賤種藍絲真

試當真FANS:連衛兵收皮啦 有冇諗過係deliveroo染黃?

死熱狗

閪熊係對員工差姐大股東係德國佬
袋鼠係支那公司

唉 撐唔落
快d 公開道歉算啦

仲接受星島訪問

多人食你又食 多人打針你又去打 你冇腦都幫唔到你

我覺得你咁講太侮辱無句真啦
人哋熱狗黎呀
你話佢哋係佢哋一直恥笑開嘅黃
仲話佢係深黃
我希望你同佢哋道歉囉

咁你都中出咗la
真係無野可以做

呢個都第三次啦
第一次搵鐘共拍
第二次幫cctvb黑警劇拍mv
不過次次都大把打手幫咪冇野

盲撐撚標準答案：回饋咗要同你講？

詳細我冇研究過 藍店廣告唔接得 黃店冇錢落廣告 冇人課金 俾你你點做？食穀種？

冇句真

師兄...你係咪唔知試當真同樣既公關問題呢幾個月炒左幾多次車?
第一次話唔小心
第二次話衰咸濕
第三次

毒撚？

幾樓幾室都講埋
LM

youtuber賺藍圈錢 除咗廣告仲有咩方式
認真問嘅 唔係想討論賺藍圈錢有無問題
我諗唔明依個技術問題

你真係戇撚鳩

竟然係咁

黃絲觀眾算唔算痴心錯付

多咗人食等於佢會食？
所以幫藍店宣傳嘅人無責任？
多咗人打針等於佢會打針？

咁嘅話你話香港人無腦？
無腦果個係你多啲on9仔

盲撐撚次次都話：唔做都做咗啦，咁你想佢點？一死以謝大下？

sorly我錯
不過我都係今日先知原來有熱狗會咁受連登仔支持巧感動

第二個mv我都不了 其他嘅明眼人見到藍店咁又點？ 你去幫襯埋一份？咪唔撚食囉可以點啫

關咩事？唔好係度非黑即白

呢班垃圾日日開acc上黎開post谷views數都知咩料啦

套套都舊酒新瓶咁

然後每次都話黃衛兵見人錯一次就想煮死人 唔怪得知運動輸啦 抗爭死啦 原來黃係要做聖人blablabla

做人真係好難

其實想點回饋先算黃

其實唔明連登仔個龍門要點擺
微辣收中資賣廣告又屌，飛夢又無事

黃到出面岩青奴同小薯茄，熊仔頭都同試當真合作洗唔洗連坐埋

btw阿芝有份參與洗唔洗判埋係藍？

p.s佢地錯可以屌的，但點去定義黃channel?

你都on99 講到唔係黃就藍咁撚樣
仲有集資同會員制度 你話無就無？

佢邏輯係賣完廣告一定多人食咗多人幫襯留意返

明玩鳩你嫁啦傻仔
唔撚服呀?
你愈唱我愈多fans 吹咩

人地熱狗嚟

和民藍？

推 推 推

講到自己賺藍營錢係為左黃圈咁撚偉大
其他做廣告既youtuber公司點解冇呢D問題?
100毛????
成個廣告界得試當真要搵食?

推到試當真收皮，呢個channel真係唔值得上位

黃營冇錢落廣告個個食西北風 接藍店廣告又叫春公審 咁點呀各位黃衛兵有咩計

拍呢d長片
製作人一定要返check幾次架啦
地址deal好可以講到d咩
依家係人都知保xxx x樓 ABC_室

對事唔對人啦
本人都好撚憎熱狗
個討論番件事thx
Lm 睇回應

講真冇交帶真係好唔掂 都咁大個人.....

回饋左啦 咪回饋另一條藍店廣告

無可否認一點就係抄當新班友真係幾識做宣傳
不停打黃藍擦邊球make noise 最近搵老燒打稻草人引埋黃營撐

其實好多黃店有用袋鼠

TVB單野抵屌，道左歉無下次就算啦

人地試當真無講過自己賺藍營錢係為左黃圈咁偉大
係班fans自己覺得咋

你個邏輯係賺完藍圈錢一定回饋翻黃圈仲好笑啦
係咪又回饋左唔洗話你知呀?
有冇回饋我真係睇唔到
係咁幫人藍屍狗賣廣告就個個都睇到

其實告國安先算係黃

堅，試當真以為自己係youtube龍頭

咁場運動當初就唔洗po ig, 派傳單,做咁多宣傳啦

佢地用依個身份唔太得囉
大把公司可以接啦講真
三番四次接藍店之後個個走去幫襯真係無責任？
係咪咁sure賺咗藍店錢啲觀眾唔會被吸引先
係咪真係咁走投無路呀

況且依家個問題係佢地隊crew做錯野嘛

多人課金就唔撚洗接廣告？ 錢邊個嫌多？

人地分分鐘冇驚過，柒左咪深潛再開第四個channel

姐係依家條片仲有你地址密碼定佢up左第三次？
利申 冇睇佢地

距離上次TVB單野咁短時間 又黎多次 然後你地就次次話道咗歉冇下次就OK
相反達哥一單野就要避風頭避咗幾個月

拎運動同閪送比

推到佢仆街

群起洶湧當然可以理解，站喺支持本地製作嘅角度就算扣埋呢三次分，咁多條片加埋始終係利多於弊。多一個本地channel無論如何都係好事，有錯就要煮死人難啲有本地創作。當然呢方面我係效益主義，咁我都冇逼你接受呀。

樓主
都係果句啦唔好ff人地係黃

大撚把死忠 驚閪咩

唔止2個啦
人地收哥學舌鳥未有國安法
已經驚到Del晒片
借完政治上位
要拍戲番大陸咪棄你

有冇一個試當真post係冇罵戰

啱，賣完係唔會多人食咗，所以袋鼠係送錢俾試當真使

黃channel係你地班盲撐撚定義先嫁WO
次次幫藍圈賣完廣告係你地第一時間走出黎:賺藍圈錢回饋黃營有咩問題
你咁講得姐係你認為試當真係黃啦
咁回饋左未
對其他表晒態既youtuber又公平?
都係個句啦...要賺錢冇問題
但唔好成日叫班打手上黎話自己點黃點黃

你問返班黃衛兵

你都幾搞笑 姐係你覺得廣告商計過數最後條數一定係冇宣傳作用 一心想俾錢黃圈賺廣告商但求打過和?

我唔該你讀多幾年書先啦
真係有啲同你一樣咁on9嘅on9仔因為啲紅資藍店係黃圈落廣告之後去幫襯架無宣傳作用我出錢賣廣告托柒咩

講開又通通都立場蘋果都幫過美心TVB賣廣告（如果無記錯）

關黃撚事咩 有冇睇依個po咩事呀

44:40嗰到？

你俾人爆下密碼啦你咁鍾意佢地
唔係你受害你講咩都得啦

試當真真係好垃圾

個個都識落廣告 落完廣告就多生意 咁香港冇窮人

呢個post要mark人了

我覺得佢好侮辱緊我讀過嘅書同埋經驗囉

人紅是非多

好多同行其他fans 眼紅

唔睇點知唔好睇?

未請教

啱呀 等無句真佢地賺晒天下錢
有事係上嚟修哥賢哥豪哥咪可以走快啲囉
你想佢哋再表態？難啦

個個咁有智慧
就唔洗人叫先識行街啦

香港人最鐘意乜？

成堆on9 又掛住講黃藍
明明成件事focus係 尊重 態度 冇口齒 唔比錢 嘅問題

前面講好欣賞佢地既創作
呢度問邊個係豪哥?

覺得個重點應該係樓主想要啲咩解決方法

理得佢幫邊個賣廣告，係我就隊曬佢哋所有證據出嚟

成班屎當真盲撚衝入嚟護主

睇到好撚攰 入到嚟又係黃唔黃 屌唔悶㗎咩求其睇返一個試當真post 啲留言已經有一樣嘅論述 重重覆覆托咩

個個講撚到自己兩袖清風
道德判官鳩噏冇譜
唔跟連登仔發達都唔得

喂大佬唔好天真啦 個個都識落廣告你樓下間士多會唔會無啦啦落廣告呀
仲有人地而家搵最當紅既channel拍你估平? 上面都有巴打講收高價啦

廣告商同集團係大慈善家

睇到呢個post就知點解香港youtuber同台灣youtuber咁大分別

咁你又天真左啲
如果抄當新將sell藍店變成常態 班同行不知幾開心
解開黃藍拘束帶

條條片啲鳩觀眾留cm讚演技世界級 邊個鏡頭拍得好

以為自己係電影大銀幕拍緊野？

人有錢就飄 大支野 想做俾蕭生睇都唔好急呀

依個po講緊借場爆密碼關黃藍咩事

唔好睇點解要睇

做咗咁多年人先知 原來廣告商係善堂黎專俾錢人賺(仲要特別係黃店)

佢地班盲撐撚淨係識沖入黎引戰SPIN走本身件事姐
之後嘈到咁上下又出條片扮撚晒野道歉又冇無事

屌
樓主pin翻你個句啦

就係香港嘅會爆人私隱爆人密碼？

連登仔係聖人你而加先知？

討論黃藍佔7成 hater/死忠 1成半 剩低嘅討論就係件事本身

咪就係
黃衛兵同紅衛兵差唔多
黃營同共產黨一樣

班賤種fan屎係咁盲撐

網絡乞兒真係好噁心
從來冇睇過班垃圾

呢排都無睇佢哋，實在太多廣告片啦
唔係話唔比你哋揾食，只係覺得已經變咗質
太心急想發大嚟做，搞到而家咁

佢地D fans會話你咪又用8達通
咪又番工唔抗爭咖喇

熊仔頭黃
連登仔鐘意睇既唔計

其實我都覺得試當真踩油踩得咁行好易出事

連登仔：閪送=藍店=幫藍店宣傳 咁關唔關事？

覺得佢哋拍片拍到迷失，冇咗豪腎以前嗰種味道，好掛住以前睇完會有種覺得佢哋無厘頭唔知睇咗咩嘅感覺

好欣賞？
樓主係咪見唔到Jessica惱羞

係 咁多黃channel唔屌 小著茄唔屌 岩CHANNEL唔屌
係連衛兵眼紅試當真要屌死佢

岩呀。大家快D unsub

你都做到 加油

點解試當真成日R 著數？

你知唔知自己講緊乜野
人地咪答左你唔睇點知好唔好睇

呢個師兄早排開始用同一套論述

屌試當真屌咗好耐

點知愈屌愈多廣告

你咁樣心理會唔會平衡唔到

越亂越好

咪就係講緊大部分留言囉 我都想知關黃藍咩事呀

算把啦 垃圾試當真
唔明點解咁多人睇

係 所以做廣告嘅通常都係揸兜

完全同意，格硬發大嚟做搞到而家不倫不類

樓主都無focus 喺藍唔藍店 宜家係試當真唔守承諾公開私隱

講返個post正題先

樓主單case似真

做錯就要屌 做錯就要改

你話免費借場比佢地
但又話佢地冇比場地費係咩咩意思？

因為佢地冇比錢所以你係夾硬免費借比佢地？

唔睇點知唔好睇？
明未？

你講到佢地多廣告到有得揀咁又幾好笑

19年阿澤攪緊youtube個時獅球嗲贊助個煮食節目，仲有幾集合約直接唔出，夠骨氣未，做完show食個kfc又比人批鬥，攪收費台一年600，有幾多黃衛兵科左水？

Sor柒咗

大把youtube冇接藍店生存到
點解一定係佢地生存唔到？

死賤種

亦承諾會出場地鳴謝同象徵式俾返場地費。

睇唔睇到係講緊個地址嘅問題呀
護主狗

推呢個
樓主一邊話好欣賞人地既創作
另一邊話又唔知邊個係豪哥
不如解釋下

好撚嬲呀屌你老母

樓主𣎴如快手po對話圖等班盲撚無得撐啦 好期待見到班盲撚潛落地核

呢單嘢7還7
佢哋on9還佢哋on9
但係點解成日都要講到藍藍藍咁
成日都要扯埋黃藍咁
最好乜撚都唔好接廣告啦
香港人本性就係要人keep住拍又唔比人收錢
個個都係要大慈善家

唔好睇都唔評論唔講得
愛真力好有趣

支持還支持
支持都可以屌既
香港有個壞現象
支持既 比佢整死左都要支持

隻game就係要搵個地址 點會無

幾識玩。
一開始個保護網做得好，
所以每次都有傻仔「hi 豪哥」打頭陣；
將要正視嘅變成笑劇，然後鳩鳩下孜過關

上咗熱門了快啲po多啲對話紀錄

好多護主狗錯重點 仲鬧人鬥黃

「點解咁多人睇」係兩個月前嘅問題

而家係幾間大公司都落廣告
已經昇華到另一階段

亦因為咁 公關災難嘅漣漪會更加大

拍綜藝有講錯咩？

有贊助唔可以係綜藝？

地址問題 如果係應承咗唔公開到最後又公開 就要大大力咁屌柒真當試 咁撚小事都唔記得

職業操守問題

d片係勁駛鬼插咁多打手咩
收哥一條真人show露晒底啦

有無人覺得佢地遲早入TVB

有多啲圖未

入啦 想入電影圈就

雀屎似想

真 仲要未del片

咁你屌啦
你打算點樣大大力屌呀

保xxx
4樓
d室
密碼2xxx

片都未睇過點護主，入面啲人淨係識游學修我淨係想問清楚姐

宜家米奇改革TVB
佢地又上到位

無記錯100毛都有賣藍營/tvb廣告 可能你無睇到
媒體主要收入都係賣廣告
咁樣又有d人覺得宣傳藍店唔好 好矛盾
其實想搞清楚黃媒賺藍營錢依個問題姐
唔係下次換第2個黃媒再嘈過

你搞錯咗個因果

唔見有「打手」講其他Channel d片

咁係唔係要即刻摺咗個台佢？

咁你咪屌多幾句佢哋爆人密碼囉
洗走晒藍唔藍嘅留言
我都想將個焦點講返佢地連返錯失呢點度

做打手前爬下文先
樓主話一開始免費借咗個場俾佢
其後無句真主動提出象徵收費

但我估重點應該講緊係誠信同尊重問題

呢個po已經係公關災難 你可以亂鳩咁推po添

道左歉唔再犯你仲想點

首先达哥都唔係一單比人屌啦，之後上水仲鬧鳩人引戰狗

兩個處理手法一樣咩

正如ming仔幫TVB，承諾唔再幫手，相信無比人屌得咁勁，但又要屌星火又要+1蚊自己攞黎衰，有咩計？

明柒撚咗sor

香港未來有你依啲人真係死得

你咪講哂出嚟囉 打xxx成隻死狗咁

其實試當真好睇嘅地方係咪就係推啲女仔出黎深知你班毒L鍾意係女都拜女神

你地呢個滑坡謬誤好撚柒

會搞到啲中立嘅睇完覺得haters On9

所以佢咪唔敢推文

試當真收皮就最好
成日覺得自己好撚好笑咁

呢樣真
而家炒起左大家唔覺
幾個月前未紅果時 嘩屌你 勁多鬼ac係度開抄當新post 一click入去 post history冇野睇既
抄當新背後金主+智囊係幾有料度

屌咁都叫打手
我一條片都冇撚睇過dllm
咩地址咩密碼都唔知咩事 邊夠其他有睇片既人咁了解

其實入面仲有吳肇軒，阿Dee，做咩要入晒佢數

笑撚死
唔打 你又話條片冇
我打 係因為條片講多仲多info 比起我呢個cm既話
我點解要講哂?

不如樓主解釋返先啦
點解話好欣賞人地作品既同時
連人地靈魂人物豪哥都唔係邊個既？
然後連人地係乜水都未知，就咁易借個場畀人既？
大家都有興趣知點解

無睇片/唔知詳細 建議你可以摺埋先
了解哂先死返出嚟 可能到時你唔駛再問長問短

樓主呢到好多護主狗 搞大佢la就！
一喺推到佢哋公開道歉 一喺要求條片下架

大把job有得接啦講真以佢地咁當紅黎講
係都要搵啲咁具爭議性又真係藍嘅公司黎做
咁唔怪得人攞黎講架喎

至於科水依樣野呢我就淨係科俾612依啲真善堂架姐
咩kol果啲 so99y喎唔會囉
除非唔係beggars又啱我口味囉
但我睇開果啲除咗課會員之外都無賣過藍店廣告咁囉你係都要扯黃藍黎證明你盲撐得啱呀嘛

死狗真係死狗
又要驚又要寸

你唔覺得姐 但佢真係有犯呀嘛

無興喎

知又點唔知又點 咁會改變到唔識尊重亂爆人密碼個結果？

事實就係咁殘酷

鬥黃真係好On9

所以黃衛兵咀炮真係冇人想理樂見大家覺醒

越亂越好
越亂越好
越亂越好
越亂越好
越亂越好
越亂越好
越亂越好
越亂越好
越亂越好
越亂越好
越亂越好
越亂越好
越亂越好
越亂越好
越亂越好
越亂越好
越亂越好
越亂越好
越亂越好
越亂越好
越亂越好
越亂越好
越亂越好
越亂越好
越亂越好

算啦 護主狗嚟

露晒底

補充一點，如果有你同我講，我唔知有幾多個香港youtube channel可以喺幾個月上到接近20萬訂閱，一定係香港觀眾低質同打手多啦。如果唔考慮呢啲只係講道德鐵拳，到得返啲kol 100先發覺根本攞唔出比喺連登開po更大政治能量先嚟喊三聲，就真係太遲了。

真 鬥黃真心ON9
所以我而家咩事都屌人鬥黃係連衛兵去支持試當真 咁就好有PT唔ON9

人哋簽咗公司㗎 你估佢哋真係好有料呀？咪又係公司比錢推出嚟

越亂越好
越亂越好
越亂越好
越亂越好
越亂越好

點解唔會多咗
你估個個好似你咁
日日捕住班傻閪嘅channel 等新片
唔係佢哋响連登落重廣告
我真係識佢老鼠
普通人睇完廣告會幫襯有幾出奇

拍片嘅識包裝
On9嘅係佢班fans
成日話咩暗黃賺藍錢
又話香港電影傳承本土文化
唔係下下要講政治

填海華又係收政府錢宣傳
拆彈專家2都係喺商業限制下繼續拍粵語片喎
游做出嚟個立場同填海華差唔多
但就講到游暗黃香港電影希望咁

Btw對試當真冇好感唔係因為藍黃定熱狗
真係有心做電影就拍返啲可以放上戲院質素嘅片
運鏡音效畀返現今電影水準
成日搬電影電影出嚟講
拍埋啲微辣質素出嚟都幾嘔心

小粉毛/真衛兵全面進場
今次好睇啦

爆人密碼固然唔啱啦
一來第二次條片已經改左，二來whatsapp圖都講左對唔住（如果張圖係真的話）
之不過究竟樓主証供有啲矛盾
我好奇問下姐

又要人推post又唔比人問真係好撚惡
成個鐘既片都肯睇哂你地先係打手

你咪On9啦

連登邊有咁大威力

有聽Clubhouse就知娛樂圈同埋電影圈啲人係勁鍾意試當真

不停吹捧

佢地假假地都係influencer
入咗創作圈子

試當真keep到水準嘅話

愈嚟愈紅就定咗架啦

嗱，你講個d唔係出自我把口，我淨係問返你，點先算黃channel啫，係咪接紅藍廣告就收得皮，咁飛夢點計，阿芝點計

岩青奴算唔算表態？又無唔公平唔同試當真玩

你中意食藍店咪多啲幫襯 連衛兵做咩都冇問題㗎

fans們
真係做錯就咪撐啦
咁大隊crew咁做野 大撚晒咩
唔好以為自己好紅就唔洗做好每個細節

游學修真係好撚慘乜柒都係佢擋哂箭 雖然佢一定係有責任㗎啦 但成個試當真又唔係得佢一個 就講呢次廣告都40人拍啦 唔通佢會負責哂拍剪同wts樓主溝通咁多樣嘢咩
即係錯就錯㗎啦 但係成個試當真都有責任唔止係佢一個囉

繼續推

算啦，到時又有班打手出嚟
「試當真啲片好有深度」
「啊邊個好好笑，啊邊個好靚啊」

利申 睇過一條，唔知有乜好笑，全程求人課金

有得較2.0 speed 飛住嚟睇都ok
毒撚打完飛機無野做咪睇下女女

藍店廣告唔接得嚟拍 咁同中資打工又得呀？

證據？

一句對唔住大曬？ 有冇補救措施？ 例如聯絡管理處話唔小心洩漏咗密碼

一個咁多人睇既channel係咪應該負返啲社會責任

係 連登仔反根本冇用，因為人哋嘅主要觀眾都唔care

依樣真。拍嘛啲微辣on9野。衰過100毛
我比錢睇一秒拳王好過啦。

係一開始佢地係ig po story搵人借場 到我地借咗比佢都冇話要收佢錢 亦都唔諗住收錢 後尾佢主動同我哋講返會象徵式俾返場地費

唔洗咁敏感 樓主無講過要佢地摺

得罪講句 啲FANS同打手仲乞人憎過條CHANNEL
啲雙重標準肉酸到

無錯

做錯就要屌 做錯就要改

但上面啲話題sidetrack晒

肥娃真係慘 之前幫藍店賣廣告就俾人屌到閪都爛
依加無句真就可以 仲要個個撐

連黃衛兵出嚟講2句啦 做人搵食幫中資打工冇問題 搞青奴搵食又唔撚得

傻仔

Capttv係新傳媒嫁

咁都反

又扮盲睇唔到

我當便就算係普通拍片
屌佢俾返啲責任心得唔撚得

你估圈入面真係好比面班youtuber咩
擺明背後有金主係啲娛界大佬大先互含啦

一句對唔住殺佢老母都得

話晒人哋收哥都係大佬嚟 呢啲嘢唔係大佬出嚟孭飛 唔通搵加字幕果個出嚟頂呀？ 咁仲柒啦

，表示得唔好？

必需死

係就最好

次次都會講左去黃藍

人多就會亂，一亂就好易出錯
做聯絡搵場地嘅人，交帶得唔好
做大嘅唔細心唔敏感留意唔到
最後QC過都無留意，照出條片
做大嘅就一定要孭飛
唔知點解要咁急出片，剪又剪唔好，首映又出問題，而加又有新問題

如果單嘢係真，好想知佢地點拆
希望唔好當無事發生，下個同你合作嘅仲邊到有信任

Btw點解講咗10幾頁都係屌黃藍，可唔可以貼返題

熊仔頭廣告片兜口兜面噏一大輪稿咁賣廣告 最撚反感呢種

收唔收到風邊個係金主？

我見過謝安琪都留言撐佢地

即係你認同樓主証供有問題啦
亦都承認試當真有歉意，亦有做補救措施啦
咁你嫌唔夠姐
咁一來唔夠，你咪提到佢做夠為止囉，你聯絡管理處既意見幾好呀，而且你又知人冇做？
二來咁具體點解決個問題，已經去返樓主同試當真之間既事啦，關你鬼事咩

邊個將會頂 同邊個實際上責任大係2件事 但啲人已經假定咗係佢嘅錯

你見啲大字越亂越好comment就知班fans真係唔會用腦
餵咩畀佢睇 講返咩出嚟
真心希望嗰啲comment真係全部豪哥🙏🏼

未來電影方向係咁，你再嘈就係打厭新人

廣告代理記得搵返鄧生

拍「家家酒」係咁架啦
Sell error當 effect
唔check片upload 就9就啦
到時又借有的小學雞會係comment區到
話佢地sell 意形態，乜撚野反社會乜乜77
深層意義

利伸：唔係當遊學周認真丫？

借個channel 食女就真

你知唔知你自己講緊乜呀

如果係要講黃藍
tvb咁做野俾班人屌撚死左啦

好記得杜汶澤都出過post幫下屬做錯嘢say sorry

所以做錯要屌 做錯要改

絕對係無問題嘅

改啦

柒撚到

因為佢地既形象就係踩界
正如開PO講美心啲野好難食 應該冇人同你討論啲野係咪好難食而係全部CM都係「藍店預咗,食藍店抵死」

蕭山又贏
爛泥扶唔上柄

第二次條片都冇改喎

佢地謝票live已經解釋過好耐 中介嚟如果你唔係了解哂就唔好實牙實齒咁講 啲on9仔真係會信

埋嚟睇 埋嚟揀 花生大清貨

推

家
家
酒

大把？證據？

蘋果幫美心，立場幫TVB賣廣告要唔要批鬥埋？

你又唔科水，又要人地跟你心水去做，咩玩法？

YES
上幾次如果班傻粉唔屌返轉頭
真係見佢地道左歉就算

如果人多就會亂咁係咪證明佢地啲人垃圾？
點解其他大型youtube channel拍外景又無依啲問題嘅？至少無俾人爆囉

屌你講句對唔住就算個場主一陣唔俾續約係咪佢地負責先 至少都要check下go through下條片有無問題先出街 俾人話都唔識打返俾大廈管理處
係咪真係亂到咁呀 咁佢地要內部調整下喎

你咁講 不如你獻計比收哥 叫佢搵打字幕果個出嚟孭飛啦

樓主快啲po相

就算撇除晒黃藍熱狗既問題
次次出事都話錯就認
次次都話下次做會好D
但講緊其實呢幾個月已經有幾單
個個做傳媒咁多年...仲係咁犯呢D公關問題
質素係點....可見一斑
既然成日講到連衛兵逼害咁自己又做唔好
仲好意思叫人課金?

護主犬來講你都幾能癲

人地企得好高 要人跟佢standard嚟做typical

fyi

真正打手黎

我緊知自己講緊咩架
但諗你就唔知自己反緊咩啦嘻嘻
樓主証供有問題睇唔到
人地道左歉睇唔到
人地新片已mute密碼睇唔到
話人地做唔夠，但又唔知人地做得有幾唔夠
然後講到最尾成件事剩係關樓主同試當真事，根本同你一啲關係都冇
都要成隻烏嘴狗咁插把嘴鬧下

冇睇過 但逢紅必反
連登一反遲啲就會大紅大紫

發悔氣？

我覺得佢好撚慘盲撐到講野一舊舊

問題係我諗唔賣藍店廣告真心做唔住 利申9up 講真我覺得有個問題係香港人慣咗呢啲速食嘅娛樂係唔使錢 如果一個Channel大家一齊做會員 咁嘅情況下佢都係咁賣藍店廣告就有問題 觀眾想要有黃到金嘅Channel 都要肯付出先得

手足講到你知晒咁喎
人哋都係講下咋喎 你又信係真？如果你唔係了解哂就唔好實牙實齒咁講 啲on9仔真係會信

第二次條片以我記得係mute曬密碼的

銅臭味重到仆街
應該feel到channel去到樽頸 唔理好醜chur盡佢cap埋呢筆

咪搞亂個次序啦on99
佢唔啱我心水我咪唔科水囉
咁同我屌唔屌係兩回事黎架喎
我屌完佢改又合我心水咪考慮下科唔科囉

明顯係啦
佢班人有幾多個做開統籌角色
演出揸機剪片經驗可能係多
但內部有幾多個做開統籌嘢我估真係唔多啦

你𣎴如返屋企學下中文先啦 師兄你正常對話都有問題

條撚樣護主護能到被迫害妄想症

笑死
唔夠我講又屈人盲撐

文盲？寫撚哂出黎都唔撚明？讀撚完書未

你地無啦啦屌人地批評佢係鬥黃係連衛兵就冇問題
人地無啦啦屌佢藍就連衛兵係都要扯件事落黃藍度咁都唔叫大細超

mute左就唔有呢個po啦
你係試當真咪開po直接屌樓主
講拍片幫樓主宣傳地址 唔收錢 竟然想收返試當真錢

我有follow試當真
我captv 睇到今日

做咩鬥黃姐 試當真由頭到尾都冇話過自己係黃 私人fb又係share鬆泰撚滿防疫撚防疫撚咁叫 你地班黃屍咪屈黃啦

咁大壇嘢係無人負責去檢查有冇甩漏
無人覺得公開人密碼有問題
佢哋唔係垃圾就係自私啦
笑咗CCTVB成日穿崩咁多年
估唔到今日輪到呢班人不斷甩漏

我有咩原因唔信佢 佢有講過大話呃觀眾咩 冇喎
你就真係講下啦 你想知真定假咪contact下鄧生問下囉

Ching似乎有閱讀障礙
你有冇中學學歷呀

其實我到而家都唔明點解Deliveroo 係藍
因為佢報警所以係藍？
如果純粹得呢個原因我真係無野好講

你𣎴如睇下樓主篇文先再留言啦 講左係第二次條片都無遮呀清 唔識中文就讀多啲書

藍店廣告有咩問題 搵錢唔搵正笨柒
揸兜乞食先可以做黃絲？

藍店俾錢出黎 用舊錢去支持你地最撚鐘意既黃色經濟圈 咁樣先可以造大黃圈 你班傻閪唔係諗住啲錢無限loop啊嘛

死忠不願面對
你地班黃衛兵又鬥黃

接完cctvb job 連佢地作風都學埋

佢仲上心過試當真嗰三條友
無時無刻FF有人想搞鳩個唔屬於佢既CHANNEL

其實真係有好多其他公司廣告可以接
我都同意觀眾要接受課金依樣野
其實同睇收費電視一樣姐

不過速食channel我真係無性趣

你up乜鳩？ 呢單嘢咪講咗大話囉
巴打瞓醒未？

死傻撚 走啦 依到無你既事

ching中文好叻喎
不如睇下樓主啲留言
幫佢解下點解一面話欣賞人地
一面又話唔識豪哥

你係咪唔明我講咩其實 定扮唔明
佢背後點做佢圍內嘅事 出嚟負責都好大機會係游 但實際上樓主件事係咪真係佢做錯 我咪就係話比你聽好低可能

原來睇無句真會睇到退化成咁

但係鬆泰食美心冇試當真fans撐

你又好似幾有道理....
如果照你logic我諗全香港人都怪錯左鄧炳強了

你似唔明我講咩多啲，我咪話收哥大佬嚟 呢啲嘢唔係大佬出嚟孭飛 唔通搵加字幕果個出嚟頂呀，你閱讀理解F咗？

我從來屌既都唔係港豬fans睇試當真 純粹係佢地bad taste
但班黃屍fans用唔好鬥黃、賺藍店錢嚟辯護真係好笑到仆街，雙標成咁當初做咩要屌走達哥ming仔

咁呢件事有closure未 佢地回應未？
再講就算用你個意思佢地呃咗樓主 對外佢都係冇呃過觀眾喎

係wo，你ff人地大把廣告揀，唔揀，揀藍店咁仆街，點改？

但照講晒地址 人地樓主以為借個場佢地圍內拍片 點知將個地址通晒天
如果有啲傻鳩上人地場搞事 邊個負責

樓主pin

留名待笑

試當真真正死穴
1.游屌蕭生，之後片中不停抽水
2. on9 fans

人地咪道左歉囉

同意
最經典莫過於佢地就賺藍錢養黃圈 廣告商蝕住做 藍店染黃
相反達哥就唔可以係賺藍錢養黃圈 MING仔直接捐埋都係藍屍真係好癲

其實樓主都係佢觀眾之一嚟😅
Btw你好似有少少輕度😅

點都好 始終公開左地址同密碼

我諗大家以後借場俾佢地都要好好諗清楚，始終咁低級嘅錯誤都犯，第一次拍片啊

人地channel有簽公司架
點會無廣告揀呀 你咪又係ff佢地窮到窿

連登仔真係好撚on9，成日吹捧垃圾無撚用
依啲咁既19 mk仔讀書唔成又要蠢，唔肯出賣勞力講學人做所謂既YouTuber難得有成班on9連登仔幫人含撚打飛機

有冇cap 圖
之前拍乜𠹌嘢酸民的野望已經覺得熱狗味濃
如果share 埋虫泰d 濕鳩嘢...
真係永遠唔支持

冇 係出咗一陣先再改多次

我話對外😅btw樓主連豪哥係邊個都唔知 真係觀眾？

真 我覺得呢位巴打表達得好好

講到睇完一定認得邊個打邊個咁
一定要識嘅咩
你睇戲係咪背晒人哋片尾張list?

你理得人地係咪觀眾...
總之而家樓主有晒圖有晒證據
你仲兜乜撚野姐

理性討論又比人話係護主狗
條友柒左又唔回翻你

樓主係有料就一次過啦

佢地兜得好撚尷

姐係對內呃觀眾就無問題？😅
Btw如果你唔係了解哂就唔好實牙實齒咁講 啲on9仔真係會信😅

呢個真
拍廣告...有哂budget 有盛
佢地就想慳錢袋多D...都唔緊要

人地好心借場畀佢哋
正常出片前
都畀佢confirm 下先出
犯埋D低級錯誤，真係要正視囉...

樓豬唔好唧牙膏 一次過post晒啲對話得唔得

唔識咪唔識
好出奇咩
唔通呀豬呀狗又要識
人地WhatsApp 個個都係後製啦

ching又扮傻啦，啱啱又話唔知我講乜
呢家原來又知既～
而且你一路冇回應樓主証供有問題呢點喎，講到尾你認唔認同樓主証供有問題先
而且抽空返先，我同你一直討論緊既，係爆密碼呢件事喎，係你講
"知又點唔知又點 咁會改變到唔識尊重亂爆人密碼個結果？" 架喎
即係就住你講既野，試當真已經做左野啦，因為第二次條片已經mute左個密碼
至於可唔可以做更多，實可以架，但都係去返我上面咁講
一，你又知佢冇做？二，佢做定未做，關你鬼事咩
然後去返樓主個度，行文間佢似乎唔剩係執著於密碼，係執著成個地址
咁已經係另外一個討論啦
到最尾，我都係想問樓主
一邊又話欣賞人
一邊又話唔識豪哥
係點解姐

問人借場但唔講清楚個目的咁狗既
真公關災難

ching你都係躝返入狗竇圍爐把啦唔好出嚟公海柒

改幾次又真係幾柒
自嘲話360p 有粗口 先reupload
原來係冇遮密碼

咪係
On9仔 沖出黎7
借個場俾人
一定要自己係現場？
叫人睇住唔得？
D員工唔識分黃藍？

有圖有證據啦
盲撐撚...唔洗兜啦

想睇回應

去左睇外賣自取果條 廣告disclaimer都唔落
痴撚線 係外國已經告得 一啲商業道德都冇

佢同我講緊觀唔觀眾覆下又唔撚得唔可以提出質疑？咁放上討論區做乜 算啦你班hater慢慢圍爐 反正人地嗰啲subscribers又唔會少

呀師兄 麻煩你睇下新嗰張圖先留言啦 你再柒落去真係兜唔到㗎喇

我第一個留言就問你點先算黃，係咪接藍紅資就收得皮當藍論無人答過我

永遠呢啲juicy post都係凌晨先post

講得啱
利申 有睇開
真係好多廣告片 有廣告係開心嘅
唔係話廣告片就低質 但真係冇癮
同埋今次綜藝個人覺得麻麻

宜家咪質疑緊佢係咪真係觀眾 你睇戲會唔會唔知主角叫咩名？btw我個btw係樓主自己講😅

好心借場唔代表唔想收租場費架喎
但係依家良心當狗肺又𡁻完鬆喎

咁都叫圍爐?
係咪見到有圖對主人不利所以嬲嬲豬要潛?
你地個試當真POST就真係圍爐啦

lm跟進

依家應該訓曬掛
其實除咗出道歉po佢地應該冇咩其他野可以講

Btw樓主好似有睇到utube條片先知比人過咗一棟，片都睇埋都唔係觀眾 咁點先計係觀眾？😅

成廿萬views唔會搞條片啦

同埋你問樓主係唔係真係觀眾呢個問題本身就係ON9
唔係觀眾點會睇到條片有問題
點會CAP圖質問翻你主人呀ON9仔

幫推 留名

我就理性討論緊 你就一嚟鳩屌我 咁唔係想屌走我自己圍爐係咩

佢會死話佢欣賞個channel
點解會唔識豪哥

但其實世界咁大
豪哥以前都係拍開偏鋒嘢
唔識有幾出奇...

樓主好似有睇到utube條片先知比人過咗一棟，片都睇埋都唔係觀眾 咁點先計係觀眾？😅

拍廣告起碼比多啲租人地先

唔准再打壓電影新人

咁呢件事有closure未 佢地回應未？😅

見到啲有心做既黃tube8比人係咁黃標都冇人肯睇
呢啲濕鳩微辣2.0廣告片 仲要有啲唔落disclaimer 就爆紅
先明白黃屍啲追星心態真係爛泥扶唔上柄

借場做廣告唔講，未得人同意開地址，真係仆街同抵屌，但唔好樣樣都拉埋黃藍黎講好唔好

本身對Deliveroo 無咩特別感覺，用過幾次only，覺得外賣點都係難食

第一你話罷工單野佢地報狗係藍，人地都講左無報過警，成壇野完左班車手都無再反駁，你可以唔撚信但唔好睇順眼就屈隻 「藍」字上去咁憤青

第二人地明明係一間英國準備上市既英資公司，如果你死要話佢地有MX 有元氣呢d on list，咁foodpanda ubereat 都全撚部藍喇 ，人地就係一個外賣生意平台，夠大把黃店係里面喇，唔中意咪唔好用佢地service ，格硬屈做藍又係自我滿足

呀樓主你咁樣比人暴露私隱我就撐你屌7佢，要公審都無問題，但話佢地做藍店廣告果part 恕我不敢苟同，始終一樣還一樣，事實陳述比咩都重要，你可以personally 覺得Deliveroo 係藍，但要將呢樣野一齊拎出黎公審在我角度除非整大個風浪並無任何意義， 你想講既應該係道理唔係玩批鬥掛

問你仲兜乜就叫屌鳩你?
師兄你被害妄想症?

我無ff佢地窮到窿

我亦無證據佢有簽公司同大把廣告揀

有你咪攞出黎囉

真心一問deliveroo點解係藍？
定和民係藍？
同埋明明樓主都無講過黃藍
focus番件事啦

拍呢條片間agency叫nxah woxkshop，隔離post話試當真有adidas廣告都係因為adidas又係呢間agency嘅客。
Noxh Workxhop同上次抄錢幣藝術家作品個間the bread係同一個集團，專用低價請freshgrad，所以做嘢咁多甩漏都唔出奇～

游學修最大粒既唔回應班細既都唔會敢開聲先
反而覺得游學修內部一定勁嬲咁屌柒班細既犯啲咁既公關災難

和民係藍

收咁多課金都拍成咁
難怪大j當日鳩噏100萬比人屌

分分鐘佢自己出㗎啦

吓 兜唔到呀？ 唔回應下樓主係咪觀眾嘅？😅
同埋你都唔係了解哂就唔好實牙實齒講試當真無呃過觀眾啦 啲on9仔真係會信㗎😅

人地以為只係拍影片好心幫
點知原來拍廣告
咁都R場借真係有d肉酸

正如你拍廣告有budget
梳化服都唔會免費喇

樓主都唔介意
只想唔出地址密碼
you had only one job

其實除咗道歉都冇咩可以做

佢似輕度

拍廣告都要R場

隔離post仲高話一條廣告收1.5M

點解係藍？
google過搵唔到

其實唔係死話
係本質上呢件事係有矛盾
佢話欣賞人，我諗都即係對個channel有一定認識掛
然後竟然話唔識呢個channel其中一個靈魂人物豪哥
講緊豪哥唔係收埋佢個名喎，大部份個channel既片都有出佢名架喎
咁都唔叫矛盾，唔叫有問題？
即係我唔否認呢件事係有可能既，我亦都唔覺得試當真唔會犯呢啲錯
但咁奇怪，我問下樓主點解都合理掛，然後咁都俾人話盲撐
我係盲撐的話，咁你地就肯定係盲反啦，咁大個矛盾都唔理

咁大件事冇人講？

如果事先講明都唔打格播出街
太唔尊重人，無得兜

冇衝突喎
收完1.5m照用賤價拍 袋多幾十萬唔好咩

其實都係衰admin嘢，本身班人係拍開嘢，admin搞得差都唔出奇。有睇條片都知成個game係玩緊個地址，冇可能現場先問場主可唔可以公開地址，因為唔公開得其實係冇得剪。
本身係fans，但睇得出佢地開始冧檔，建議佢地唔好接咁多廣告住先，chur得太行對個channel同身體都唔好

我懷疑試當真都係唔小心俾有心人過咗棟，講真，喺葵涌呢啲咁嘅10鳩地方租個單位洗幾多錢？鼎龍咪$10尺，當你嗰度有2000尺，一個月租金咪兩萬蚊，租你個場一日洗幾錢？ $700？$1000？$2000？你以為你嗰度係中環？

我反而想問樓主佢俾返嘅象徵式租金係幾多錢？你當初同人溝通時有冇喺語氣上講到冇乜所謂、求其俾佢借一日拍片？

你post嗰張相真係代表唔到啲乜，上文下理你乜都冇，不如post晒出嚟？頂多係佢哋諗得唔周全，噏左個密碼出嚟，但係你要將個密碼鎖改號碼又有幾大成本？何況人哋已經將條片Mute晒密碼，對你有幾大損失？不如答下。

如果佢哋無處理好呢件事
我諗我唔會再睇佢哋嘅片

Hi藍絲

樓上條盲撐仲撐緊點解唔識豪哥
得啦 得啦 全世界都識豪哥啦
係咪真係識豪哥就唔會爆人密碼Del埋條廣告片
真係識豪哥買M記係咪有9折

大老闆
冇左你試當真應該玩完了

搞得掂會唔會課金先

借個場比你拍野仲要拍完自己比錢改密碼 你打完出嚟自己有冇忍唔住笑

咁其實樓主嬲乜都好易明，現場問過已經即時答咗話唔公開得，之後公開咗就點講都唔通。但明顯佢地都係冇心，係做到閪冧所以錯漏百出啫

重要話人香港人真係唔好做好心

等睇拍片道歉

免費借個場俾人以為拍綜藝
點知係拎黎拍廣告賺錢
然後換黎既結果係俾試當真FANS嫌地方CHEAP
仲有你都幾撚自大樓主咪講左個密碼鎖係同其他租戶一齊共用
點撚樣改密碼呀ON9仔

正正經經租個商用場地都唔駛1000，何必呢

貼堂blame the victim
連改密碼有幾大損失都問得出

再者如果覺得兩張cap 圖都唔代表到d 乜
咁樓主畀幾多證據
你都會話資訊唔完整所以樓主有可疑

你咪聽朝睇下
試當真有無出post 回應囉

護主狗出現了

試當真柒左就係柒左，你jer樓主都冇用
改號碼當然唔係難，但可能又要同其他租客溝通
同埋唔係有幾大損失既問題啦
係尊重問題

學你所講，租一晚值幾多錢，一千幾百實搞得掂
但呢樣野應該係問返試當真點解唔正正經經去搵個場黎租
就咁講話俾有心人過咗棟就將試當真本身既責任握走
然後重要jer著樓主會唔會有啲唔公平

一早冇睇

連登仔推介都知出事

真係傻人發現案
兜成咁都得

以為自己好撚醒?
不如你又講你屋企地址同密碼出黎啦
反正改個密碼對你都唔係太大損失

仲想玩誅心論
唔評論試當真高唔高質
但就班fans高唔高質
係哩個post已經可見一斑

班垃圾係咁

我都欣賞本地創作人㗎
但我只係係睇過幾條片
只係嗌得出jessica

錯咗最緊要肯認，希望試當真會比個合理交代樓主

所以問題核心都係

1）就算你免費將個葵涌嘅10鳩場交俾人一日你損失有幾大？你月租幾多錢？ 折現返一日又需要幾多錢？樓主不如你公開一下，1000？何況人哋時候都有俾返租場錢你，至於樓主講嗰個象徵式有幾多我都幾有興趣了解一下

2）人哋將你個密碼噏左出嚟對佢有咩利益？係，佢唔小心係佢嘅錯，但人哋已經將條片剪晒改過晒，重新post過出嚟，理論上冇乜人會知道你公司密碼，咁你又有乜損失？

3）你嗰個係密碼鎖，改一改個密碼成本有幾大？

4）基於上述三點其實問題都唔係好大，你可以私底下同試當真成員反映，喺連登度公開出post又有咩居心呢？

不如樓主答下我啦

想拍ocamp 但做唔效果
得片頭幾神秘 浪費咗五分鐘

如果試當真依個channel 最後真係收皮 佢哋真係要多謝自己班fans 自己都未出嚟正式回應已經一大班人爭住兜

講真 巴打你打呢段嘢之前有冇食藥？

？？？

追完個post,你最似試當真hater

你條友都有撚病

難聽啲講,呢句野放係邊到得
多fans既話就係咩人都有嫁啦
一樣米養百樣人

如果你真係鐘意試當真既 我建議你講少句 你再講嘢只會為佢哋帶嚟更多麻煩

痴撚線 你不如過返自己post鳩噏啦
唔好再獻醜

巴打不如你早D訓教休息...
聽日早D起身去排隊打科興算啦

嘩，你呢個回覆真係有理有據，神回覆

講真 您食咗藥未？ 好擔心您

1)你問番試當真，點解唔租場

2)錯就係錯，而且錯兩次。

3)密碼鎖同租客共用，一改煩到仆街

4)連登係討論區，咩人都講得。你咁有意見但又覺得連登講嘢就有居心，不如你私下問樓主。

可能我地比佢撚左
其實係支那啲低級紅高級黑嚟

我有針對哩個post喎
點樣放係邊到得

終於明白乜叫越亂越好

睇到上面個白卡友明曬

愈睇愈似
完美示範咩叫幫緊人倒米

果班盲撐毛真係痴撚線，人地受害者公開講下都比你話翻轉

你嘅言論過於反智，我懷疑你係曲

出少句聲啦不如
利申，試當真fans

仲死撐，你講到人哋開善堂咁，人哋蝕一日租畀無句真賺錢你反而覺得樓主唔啱？
畀無句真公開咗密碼，因為密碼好易改返所以又係樓主唔啱？
無私下解決就公開喺連登又係樓主唔啱？
結論：無句真係聖人！
死撐都要有個譜，唔好當人老馮乜都就晒你哋啦

盲撐到痴撚左線

on9當有趣，幼稚當專業

曲到圓

突然衝出嚟派膠 完美倒米

利申做緊marketing
deliveroo 成個marketing campaign 講緊7位數字
我覺得佢地係比錢蒙蔽咗眼姐

真係分唔到上面條傻西係曲定直

唔好咁認真，條友似假膠

叫你唔好睇都唔講得
反真力都好有趣

咁我又唔係試當真嘅官方PR，我只不過係一個smallpotato，發表下個人意見又有咩問題呢？

定還是你覺得我上面邊一個提問有唔合理嘅地方？

何況，樓主post嗰張截圖真係好片面，上文下理乜都冇，當初大家一點溝通佢借場？點解唔post埋出嚟？所謂嘅象徵式租金係幾多？點解又唔post埋出嚟？重點係你個葵涌濕鳩長值幾多錢一個月租？折現返一日需要幾多錢租？呢件事對你有咩損失？我覺得樓主都有必要去答下啦

咁小問題而唔選擇去私下解決，走去連登出post引起咁大嘅反應，我都好有合理懷疑樓主有咩居心個喎。

真係發現其實你先係最想試當真死既人
你想要有理有據既神回覆,我答你啦

有乜損失，損失有幾大
呢兩樣野呢就唔係你講既
就算人地真係比個數字你，你咪又係會話損失細
而事實上係損失大定細都唔關你事
係有損失就有損失
試當真係做錯就做錯
更遑論人地改個密碼成本有幾大有幾難
可能要業主傾呢，樓主唔使同你交代掛

公開出就係想同大家講佢遇到既事
想大家評下理
我唔覺得樓主有咩問題

我真係分唔到真心膠定假膠

好似係試當真自己upload喎
個agent果晚係CH開房講廣告，好似聽到佢話過哂鐘仲未見到片blablablah

我都好懷疑你有咩居心
雪中送屎

有論點就駁，無論點就唔好走去扣人帽子，建議你加入5毛大軍或者紫荊黨

層主有咩居心

唔講得佢地架

個蔓陀羅幾靚

講到黃藍就成功俾班fans轉移話題啦
明明件事唔關黃藍 跟住就spin到你鬥黃你錯

死啦，你而家講乜我都好想笑

笑死

分唔到你曲定直

幫你加多句

5) 樓主有冇課金 有冇會員呀？冇就唔好嘈啦 免費比你睇仲想點

懷疑王雨心係假膠 可以收隊

唔鬥囉 咁唔該佢地班黃屍還ming仔達哥公道當初鬥到人地收皮 而家又話唔鬥得

佢仲癲過走去打科興既廢老

係，真係好好笑
分唔到佢真心定假膠

懷疑係打完先搞成咁

人地有point駁左你果啲又唔撚睇
根本你先係最大既hater

多謝你為我帶來歡樂
你好笑過試當真
可以考慮做佢地個位

樓主真係麻撚煩

試當真依班垃圾見到都眼冤
片已經唔好睇唔好笑 拎網上既野不斷翻炒
懶有共嗚扮下聲做下效果咁又拍好一條片
片拍得垃圾都算 做人既基本野都做唔好
做人做到咁閪 應承咗嘢都做唔到
因為自己既方便而影響其他人
真係好撚自私成班狗屎垃圾
快啲跟埋Fox收皮

1）因為佢當夜都係葵涌，搵返同區啲租戶這一日半日唔長有幾行？使唔使去做IFC全層一個月來拍呢條片？

2）我冇話佢哋冇錯，但係過錯係咪帶到要一夜就喺連登出post講，唔可以私下解決？

3）你呢下真係好牽強，我作為業主，租客改過密碼鎖嘅密碼有幾閒

4）都係果句，葵涌工廈一日嘅租場費，換個密碼鎖，有啲咩咁大不了要出post公審人，而唔係私下解決？不如你又發表下你嘅意見？

你搵日做節目同豪哥講下啦

救命

我想表達既係
一個群組既人一多就咩人都有
所以用你呢句野黎指試當真啲fans低質係唔合理

愈亂愈好都唔錯，亂有佢嘅functions.
1. 有noise、又上到熱門
2. 知係邊個出咩？撚知咩，究竟係擦存在，定真有其事？who know? 因為豪哥開好左個頭「愈亂愈好」

其實個世界就唔係圍住你一個轉既
到你做到業主再講改蹶密碼有幾閒啦

你呢啲波台狗不賭哂成副身家落去，然後入青山算

推下先

屌你老味你有冇物業㗎 ？我自己屋企一年都定期換兩次密碼啦，戇鳩鳩

試當真回應咗

笑撚咗樓上條友好癲
樓主都話咗試當真應承咗遮PW仲問返樓主改PW要幾多成本 誠信責任係錢計唔到的

當然 樓主是真是假 唯有等試當真覆咁燥都冇用 樓上真係好癲

咁睇完一次唔好睇仲有無睇？

其實免費R人個場嚟用
但又唔肯講係拍廣告
呢個已經好撚大問題

你收晒人錢同sponsor去拍緊商業廣告架

搵人拉條傻鳩入小欖啦
講極你都係唔明
你個撚屌腦係咪塞咗?

人地有執著個象徵性收場費咩?我諗借得俾人都唔預想收錢 可能係想有個credit大家互惠互利啫

改密碼唔係話樓主想改就改得 業主萬一唔肯 或者問起點解無啦啦要改咁點?
唔通答佢我借咗場俾人拍嘢 點知人地爆晒我地址同密碼

你唔好咁硬頸得唔得

是但啦
連登仔鍾意嘅咪得囉
隔離Ali李佳芯 做tvb 做alipay代言人都係黃絲

居心差就唔會免費借場啦 象徵式比錢都係試當真自己講 樓主無要求過收錢

你都係收皮對住個MON打飛機算啦
你主人出左POST認衰了

其實你呢啲咁嘅回覆真係得藍絲會睇，不如你出個post黃絲當真搞亂香港咪仲好

試當真=youtube界悠二
次次都話會改 下次又柒

免費借個場俾人一日咁大把，咁撚慷慨，但之後又喺連登出個post去公審人，最搞笑嘅係一個完全冇出個post嘅P牌仔都可以引到一大班五毛狗入嚟熱烈討論，我真係冇辦法唔懷疑呢件事

邊到有得睇

1）唔知你up咩，就算係葵涌都可以租個單位，而唔需要去借完又比返場錢人

2) 我唔明咩叫做"一野就喺連登出post講"你係覺得連登出post好大件野定點
如果我想多啲人知，係連登出post有咩問題？

3）其實你不如用下個腦想像下個實際情況有可能發生既事啦，你估果到係住宅單位咩，你點同業主講，＂唔該我想轉密碼＂咁呀？業主問題點解冇啦啦轉你點答

4）其實同 2)一樣唔重複

咪係
仲要deliveroo d campaign
budget 一定唔細咖wor...
想免費就做足d
樓主要求唔過份a...
佢仲要連錯兩次+樓主提先知

我當然知道你想表達咩
你哩句就真係放邊到都得
問題係我嘅意思係
睇完哩個post
大家知試當真fans咩料啦
我又冇講過fans係高質定低質喎

花生花生
個後制好撚垃圾

即係我都明欣賞有好多層次
但欣賞到可以無償借個地方畀人，但唔知人地一個經常上鏡既骨幹成員係邊個？
成件事就好似你話你好欣賞逃學威龍，但你唔知吳孟達係邊個
都算啦，呢家逃學威龍班底諗住借你間屋拍戲，你借都不突止仲唔收錢？？？？
都係個句，有可能，但好撚奇怪囉
樓主有權搞大件事叫試當真係度解釋，咁我睇到咁撚奇怪叫樓主解釋返都好合理姐
最撚奇怪係屌我既人冇一個覺得奇怪，我都唔知佢地係盲反上腦定真係智商有問題

睇你講野真係一路睇一路笑
麻煩你爬下文

我想訓，不過好掛住你回po

同你做朋友一定好正

繼續追擊

原來係小學生嗌交
當我誤會左你
但無論你係覺得高質定低質
用一個post既部份人去決定已係有問題啦

救命，睇到笑到停唔撚到

又加入戰團其實你地係咪同一個人？

屌你
我認真架
唔好以為我講笑啦
你真係有potential

如果無句真摺埋都係比啲傻粉打手整撚死

1）租個場一日其實係一件好casual嘅事，等於你公司收咗工借個場俾人有幾行？

2）喺連登出post冇咩問題，但基於呢件事個問題嚴重性唔係咁大嘅情況之下，又有個P牌仔完全冇出個post，唔私下同是當真班成員去了解溝通解決呢件事，反而出post去公審，我係咪有權懷疑佢嘅動機？請回答。

3）轉密碼咪轉密碼囉，其實有咩問題？個密碼係2468定還是係1359我你撚得你，到你唔租嘅時候我可以入返個單位咪得囉？你係咪傻撚咗

4）1999唔知你講乜

香港地做下好心都唔得架真係
公審係因為試當真7咗好無
P牌講嘢就假咪等試當真出黎澄清囉

收聲冇人會知你智障

咪撚膠啦，講成本講成本，講誠信啊！
成本成本，錯就錯，我改密碼成本係1分鐘、個場租1蚊都係你唔岩啦。
自己應承人地嘅人做唔到，
出黎做野，講誠信啊。聽日起身番學啦。

唔該你檢視下你自己嘅回覆有咩content先，下沖出嚟七，小學雞雞式謾罵有咩意思

樓主睇左游學修回應未

呢啲客套說話嚟嘅姐，唔通一開po就屌鳩柒佢哋正垃圾咩。更何況樓主單純係連登同燒山到聽過下試當真個名同理念，講句欣賞亦都冇咩問題。

最重要係依家樓主有圖有證據喎，事實上就係試當真冇理樓主嘅意願就出咗條片爆人密碼。

我理解唔到點解樓主係唔係真係欣賞佢哋會嚴重到破壞成個證供嘅可信性囉。樓主欣唔欣賞佢哋最多只係關借場呢個決定事，而唔係爆密碼呢單嘢囉。

上面咪有人貼左單job係有另一間agency帶住，樓豬聽到200k sub youtuber嚟拍片就狗衝有乜出奇
佢又唔係裝彈弓鳩噏話人整爛佢啲野，只係show密碼呢啲咁細既問題想解決返，比你吹到有陰謀論，你似盲撚多啲

究竟修哥仲要拆幾多次彈 班細先生性

搞到咁大都無製片咩 依d錯誤真係算低級
紅左唔好求其啦

我懷疑試當真唔應該真道歉，聽完你咁講佢都係俾人過左一棟
試當真無做錯到！

如果佢哋唔係youtuber kol
而係廣告公司，走去咁樣做
呢間公司可以永久俾同行blacklist架喇

樓主鋪出嚟嗰張相有乜嘢上文下理，試當真應承咗佢啲乜撚嘢？你想像力都幾豐富個喎。
人地唔小心喺條片度噏左個密碼出嚟，事後人哋已經剷咗條片重新post過出嚟，基本上冇人會知呀個密碼係乜？試當真同樓主道歉囉，咁關誠信乜嘅事？請答

樓主好有勇氣 喺度話試當真
小心比人鬧死

呢度好多人當佢哋神咁拜

你班護主狗收皮未

佢地負責人搵左我地
我今次feel到佢地係真心
我主要想佢正視返個問題
主要係後製既態度 誠信 尊重 問題

之後仲要已讀不回
再 up 過條片又無改到

垃閪圾

上面個傻鳩

佢地話你誠信先有問題

又被逼害？

樓主開定post2啦

咁樣仲係免費？你識唔識中文

都柒左咁多鑊啦 正係班細有問題咩

唔洗同佢嘈喇
佢肯定未出黎做過嘢

Pin this la

啲人入黎引戰好無意思

頭個幾分鐘玩室內真係有種微x既感覺，睇撚到想熄片
好彩係skip咗下到後面玩街場先有綜藝feel

樓主不如深潛啦 試當真啲fans癲成咁
我驚你比人起底放埋上嚟

斷章取義

下 首播個個係到估 都仲無乜人知
你老母俾狗屌 你就真係唔知啦

喂大佬 道埋歉都仲有得駁嘴會唔會太癲

我都估唔到有人突登quote廢話回我架
我想屌鳩啲傻粉姐
句嘢有曬立場 而且有誘導成分
不過係要啲人自己判斷
佢地睇完哩個post 覺得班fans高質又好 低質又好
佢地嘅事喎 我控制唔到
BTW 我自己係有其他post 見過啲fans質素 唔只哩個post
你明我意思啦

我都信大粒果幾個做野唔會咁，估計都係班新員工唔跟規則做野，真係害死人

上面班五毛引戰狗答下啦，人哋講到明如果收錢拍廣告一定會比番租場費你，但係樓主話冇收錢，到底係邊個講大話！

班盲撐真係痴哂痴 錯就係錯㗎啦 又話咩小錯大錯 宜家做生意啊 玩玩下啊？
宜家遊學修個道歉咪幾得體
撐還撐 盲撐真係搞到好撚柒

如牽涉廣告亦必定付上協議費用及預先告知。今次執行上的模糊完全有違我們的原則

我唔識中文
但你肯定連腦都無

咁大壇生意 揚左唔道歉仲可以點 不過你都無能力搞到班無句真仆街架啦 依家個趨勢就係youtuber 下個禮拜亦都唔會再有人會再提呢件事

有冇人backup條片？

點解你覺得我罵緊你

妖條王雨心打手嚟
開po吹奏抄當真打稻草人

Hi 豪哥

其實好明顯有人力捧緊佢地 啲廣告片全部一條formula咁dup出嚟

極度懷疑上面條友假膠

有乜嘢唔好意思 而家係試當真錯 你blame the victim

想知

吓，「基本上」？
咁多基本上冇人知？最出奇係你又知基本上無人知
你應承人、但做唔到，咪冇誠信囉。
你刪片、道歉可以話有亡羊補牢，有番啲誠意；
關誠信咩事？係咪晏要訓喇？你製作團隊有誠信，答應左人地嘅人做足，咪冇咁大件事囉。

真, 一係就agency柒,一係就製片柒, 一係兩個都柒
依d野好基本啦 搵多左錢就搵人做行政野啦
游學修你自己分唔到身就請人做啦, 仲要拆幾多次彈

好，繼續同你玩
1）出租個場可以好casual，咁同樣地租場都可以好casual，咁責任理所當然係租場者身上，點解試當真唔正正經經咁去租一個場，一個可以開名開地址輕鬆改密碼既場？
2）係連登出post去公審咪就係佢既動機，既然試當真係做錯，咁公審本身唔係一個大問題，你要明白宜家對象唔係一個人，而係一個可以叫做商業團體，係呢個情況下公審冇問題

3）你都重未知個問題係邊到，即係點呀，身為租客屌柒個業主做咩問咁多？都係果句，果到係公廈，係商業用途，唔係租間屋，唔係話比左租金就屬於個租客，就算租個單位住都冇可能咁樣屌柒個業主啦

4）我係話個答覆同 ２）既答覆一樣

可以大概講吓點真心法？

支持樓主
呢幾樣嘢真係出黎做嘢嘅應有態度嚟

問題係免費租人個場但唔講有廣告要拍 有商業用途 都算啦 樓主個著重點係泄露佢地私人資料喎

唔緊要，小朋友黎姐。佢聽朝要翻學，唔好玩咁耐，遲到要罰企

樓主，其實咁小事你使唔使第一時間係連登就出post公審？

你有冇嘗試過同試當真嘅成員去溝通咗先？

不如你直接答咗呢樣先啦

又黎

條友真係好能癲

屌，你有冇追post架...
唔緊要，有你係到，愈亂愈好！

洗鬼拆
一路唔回應囉
睇嘅人絕對唔會因為呢件事而杯葛
討厭嘅人 佢哋唔care

利申 對佢哋無感覺 未睇過佢哋嘅片 唔係因為連登嘅話 根本連呢個channel 名都未聽過

我支持試當真唔代表我係打手，利益申報返先，暫時我一毫子都冇貨到金比佢哋。

打手都算 點解可以咁低質
好倒米

你去M記買豬柳蛋包
我俾個魚柳包你都無所謂嫁
兩個都係包姐

試當真認咗錯都有得撐
好撚癲呀護主狗

我們開台至今每次借/租場地一直都會清楚講明和溝通，如牽涉廣告亦必定付上協議費用及預先告知。今次執行上的模糊完全有違我們的原則，若能成功聯絡上希望能盡快付上場租

每次清楚講明溝通 ≠今次
樓主好明顯唔介意啲錢 係介意即場問你拎啦 仲等你而家聯絡咩

巴打個腦唔用嘅話可以捐咗佢

呢到得你覺得係小事咋喎
你主子都話係嚴重疏忽 不能接受

sad but true
但樓主嘅堅持都係好事
仲袋錢落試當真袋

今次執行上的模糊完全有違我們的原則，若能成功聯絡上希望能盡快付上場租
仲未畀錢架，識唔識中文？

我開始支持你繼續要樓主回應你

我覺得你係弱智

都要溝通完班大帝有覆人地先得㗎

遊學修回應咗樓主
今次肯認錯

你鍾意啦
反正你幫手推po等多啲人知道佢哋啲on9嘢
你知道自己同佢哋倒緊米架可

你條友真係讀寫障礙
＂如牽涉廣告亦必定付上協議費用及預先告知。今次執行上的模糊完全有違我們的原則，若能成功聯絡上希望能盡快付上場租，＂

果句係講緊以往做法呀
紅字咪話左今次執行有問題做錯左啦
後面重補多句＂若能成功聯絡上希望能盡快付上場租＂
咪證明真係未出場費LＯ

屌!隻眼都冇撚用既
dum撚左佢啦

當樓主真係想搞大佢 都冇問題㗎
佢點解唔可以開po？

不如諗翻點解試當真比位人地入啦 你唔比位人入你 人哋開到po去唱你？

哦，咁撚樣……換咗公司個密碼鎖會引起第三次世界大戰，全球饑荒、溫室效應，明哂

層主點解要公審樓主
咁推法要開第2個po 先可以繼續討論

爬文先啦 大佬唔好成日衝出黎

你樓上嗰個

到底係咪對家嚟造低抄當真架

你放過我啦

唔認錯都唔得喇
死撐嘅話分分鐘下次deliveroo //其他大brand唔搵佢地拍

痴撚線，真係癲狗嚟㗎喎你

樓主求你快d回應佢

笑撚死

驗眼驗腦先再出聲啦唔該

電腦大爆炸

下？你同朋友之間有少少誤會會唔會喺連登出post引戰？你同阿爸阿媽有拗撬會唔會出post cap埋電話截圖去公審你老竇老母？你腦囟開咗未？

條友應該本身真心膠柒咗扮假膠

剩係想解決個細問題，就唔洗上連登開post啦，打個電話send個 email咪得囉
我咁講你又話我陰謀論架啦
依你幫樓主諗既解釋，樓主講野已經不盡不實啦，咁好老實講我懷疑樓主其他証供又唔係冇理由架喎
當然一定有留言笑柒我架啦
試當真都認左你咪撚盲撐啦等等
其實我都覺得試當真有呢啲問題發生完全唔出奇，上面都講過
但就算係，樓主都係奇撚怪架啦

好明顯就係樓主有同試當真溝通過喇，唔係上面嗰啲wts圖係咩嚟㗎。定係要出封律師信先叫溝通？

咁連登邊一個post會引起第三次世界大戰 全球饑荒 溫室效應？

條友真係唔識架喎。
係喇係喇，上通識咩。
主子都正面回應，有錯會改，
小朋友，要好好學習了！

OK我信你
比個正評你完左個話題佢

我有d想 copy王雨心個4個大point去試當真FB問佢地點解道歉

好無意思=無意義

試當真又無事過骨？究竟達哥做錯咩黎

屌你老味葵涌工廈一日嗰個租金係幾百蚊，事前比定還是時候比係咪睇得咁重要？

G封

得，你啱
以後係合約上面加返條如無引發天災不算違反合約

試當真係你朋友/老豆同老母？

原來你都知會比人笑
又一件打手

熱門#1

師兄你真人係咪同王雨心朋友嚟 如果係真你地可以一齊去排期驗下腦

訓啦豪哥。唔好再推喇。
愈亂愈好嘛，但都唔好離撚曬題，成個傻閪咁啦

希望佢地正視下廣告太多而開始迷失呢個問題
條條片都廣告
搞笑位少咗
製作唔認真

如果真係搞唔掂 一係請人幫手 （相信budget 一定夠）一係由細做起

不過佢地應該唔會理連登post

喂，你應承得借個場俾人哋拍片應該都幾熟、真心支持幾撐佢㗎，而家因為一個密碼鎖問題180度轉變，甚至公開審判人哋，我點知你有咩居心啊？

屌你老味你會唔會借你間屋去比個陌生人去瞓一晚？

達哥有罷工 721831屌鳩黑警 講武漢肺炎
比班傻閪黃屍jer住佢代言隻完美世界 但而家班傻閪又幫試當真拍tvb mv辯護

好多盲反同埋黃藍亂屌撚
明明衰態度同溝通 又要屈落黃藍
屈藍班友真係好好笑

前面有圖架啦 游生都道咗歉
依家係撚打手啫

收曬皮啦佢哋

而家似你地屈黃多啲喎 豪腎明顯係我地熱民手足

今次好難明，解釋多少少

但你朋友去完你屋企訓，之後將你屋企地址同密碼話晒俾幾千人睇wo

你成日執著個一千幾百做咩
咁叻你咪租多個studio俾佢地專拍片
然後開晒地址密碼

你係盲定唔識字 樓主從頭到尾都無執著個租場費 係佢地事後話會俾翻 樓主先話ok

算啦，咁晚上下熱門無咩害
btw俾膠又唔用不推文係咩玩法

我想問你有冇讀過大學，你個類比錯哂喎

你識咁諗就好啦 人地信得過佢地先借俾佢地拍
搞到依家密碼都俾人爆埋 幾冇保障
出個post有乜問題

咁你又唔好咁睇得起蠔仔，蠔仔一啲都唔委屈，蠔仔摺埋都得啦。但係蠔仔摺埋之後唔代表呢個post會沈㗎嘛，話晒呢度都有咁多位著名嘅五毛打手引戰狗喺度，定還是你覺得冇？不如你又答下

居心叵測 立心不良 包藏禍心 惡意抹黑
仲有咩?

王院友，點拆

你個比喻有問題
我會借間屋比個frd去住一晚
但如果佢show哂我地址同門口密碼比人睇既話
我一定屌柒佢

屌你老味一支水幾蚊 後數係咪唔撚得先？

咩啊心雨，hold the line！愈亂愈好啊！
繼續啦！

咩叫做密碼鎖都俾人爆埋？你都幾撚好笑

你有腦的嗎？依家佢間公司係咪俾人入去爆咗格、財物損失慘重？你換過密碼嘅成本有幾多？答啦

真心曲

𣎴如算啦 打咁多字你唔攰既咩

無啦啦要我為左你去改密碼已經夠我屌柒你啦
用下你個死人腦啦
成本幾多關唔撚關你事呀
係咪成本細就點公開都等呀

喂，人哋幾日前已經溝通好咗喎，你個死黑狗入去拎完支水出咗門口先同人講後數，情況係咪有啲分別呢？

純粹留名睇啲fans格硬兜
睇某部分人盲撐真係好鬼好笑
咁鍾意詭辯去savehk算啦

唔係hater，我都係又羅莽羅莽年代開始睇，但係錯就要認

試當真係條片個密碼位blur/cut左佢成本有幾多？答啦

攞

係囉，改個密碼會令你間公司傾家蕩產，死全家添，繼續發酵啦，有你呢啲咁高質嘅打手，件事就可以得到良好解決了，請繼續發表

佢應該真係拎白卡

已經剷咗條片換過晒，聲Mute哂，字幕都改埋啦，跟得貼啲先學人做5毛啦屌

溝通好就唔會有拗撬

唔好咁啦 王院友好難答你㗎
但乜依家pr入行門檻咁低
試當真賺埋賺埋咁多
揾過嗰間好啲嘅pr公司啦

對啊對啊！
改密碼易，Blur密碼仲易！
心雨，努力還努力，愈亂當然愈好，
但明早記得起身翻學。

快啦 好想佢地即刻仆街死

原來大種乞衣黎

利申無睇過
聽到個名就唔想睇 get唔到咩叫試當真

喂，樓主，你一時又話免費租比人，一時又話收象徵式費用，你嗰個象徵式費用係咪一蚊？定還是係市價？我真係好想知道幾多錢，不如答下

姐係之前睇過聽過既人會跟住條片del左再post就無晒記憶？

其實你係咪曾樂彤呀
講嘢咁白痴係幫緊修哥定向修哥報仇呀

修哥你如果有mon po既麻煩換一換間pr 公司啦 今次間pr 成個癡線佬咁真係搞唔惦

屌你老母都重係講緊個成本
唔撚關成本事呀
明唔撚明呀

講咁撚耐好撚難明咩
成撚日淨係識講成本成本
關成本咩撚野事

吓，我係屋企改過密碼所，平均半年過一次，每次都1分鐘唔使喎，都係果句啦：改密碼會引致第三次世界大戰

佢地咁度縮 組場都諗縮數 可能同班pr拖糧迫癲左人

知唔知咩叫做時移世易
利申：一直唔覺達哥係黃藍果邊出錯
佢錯係錯在無pr eq失控屌fans

1001記得開post2

喂 樓主 答下啦
喂喂喂
答下啦
喂喂
答下啦喂樓主

你睇獸醫啦

樓主快d回應佢，loop到2046

答啦

屋你老母企咩
人地講幾次啦，唔只得佢一個租客呀
你話改就改呀？

象徵式收費係試當真提
道歉post都有話樓主到而家都未收錢呀7頭

咁樓主間公司喺刪post再出過嘅期間有冇俾人上去公司爆格令到財物直接損失？唔好亂答呀。

佢都話係無問題
亦承諾會出場地鳴謝同象徵式俾返場地費。

俾啊唔係收啊，係咪弱智到連主謂賓都唔識

其實佢係咪真fans
佢到底見唔見條片入完密碼度門之後入面有幾大
改完又要即刻通知又要印返memo係度提人改咗要記返
真心唔易架ching

試當真

收象徵性費用 由頭到尾都係試當真講會俾翻

係1蚊又好1萬都好 都無你份㗎啦

收幾錢係佢地之間嘅事

乜你又有興趣租人地場拍嘢咩

記得1001要開2 長推
雨心pr 辦事不力

你好憎修哥咩？

上面咪應撚左你囉，又唔撚睇
叫你老母生返隻眼比你啦

Post得啦

推，試當真垃撚圾
試當真fans最撚垃撚圾

咁唔怪得科興出事唔洗賠
原來要直接有損失先係錯
公開爆人密碼係樓主話個密碼俾試當真唔岩

應該係啦

原則問題有冇咁難理解

咁如果樓主真係咁行佢講到明免費租比人，咪
講明一定唔會收錢囉，到而家佢連果象徵式嘅租場費係幾多都唔敢覆我，你又有咩資格去judge人哋試當真。

上到熱門先搵你...有d人真係唔屌都唔知錯

王雨心加油
倒米唔係易事

唔想人評價 就叫佢地摺埋個channel啦
要有咩資格先可以評論

對話圖唔計
試當真道歉post唔計
總之試當真無錯

真 我追緊live
唔瞓食緊花生

你呢隻5毛狗就真係辦事不力啦，國家比咁多錢你都係做得嗰少少野，我利益申報咗先，我有收過試當真一分一毫嘅我天打雷劈不得好死，你呢

會唔會係曾樂彤嚟

希望佢地今個星期個meeting 會提你個名

屌你真係唔識中文下面先講今次嘅做法係同佢哋一貫做法唔一致係模糊嘅，仲要都認埋佢哋仲未比錢啊。

起完佢底又好似無咩野
點解會咁倒人米 明明負責人同樓主交代完已經可以完場

唔夠人講屈鳩人地五毛

你利益申報個成本咁細，你鐘意申報幾多次都無所謂啦

deliveroo以前報狗咁大件事咪又係冇人講

雖然deliveroo係咪藍值得商榷，但唔知點解所有人咁有智慧一致裁定冇問題

哇……嗰兩句嘢你可以憑憶測想像到咁多嘢出嚟喎，你嘅想像力咁豐富不如唔好做五毛，去寫小說啦。

咁點解要道歉

d fans 咁惡
話唔好睇都俾人屌

公道

屌你老母，你呢類盲目支持到咁第一point，又用成本論，on撚9

淆底就算啦屌你老味
你依家5毫都唔值，只值五仙，為國家居然一點勇氣都拿不到出來

block咗 下次個肚無咁痛

五毛同你傾計一晚就可以比首期

頭先係另一個post見到你 冇諗到你咁好笑
依家唔支持試當真就等於5毛

修哥咁唔掂喎 雖然你地拍埋揾劉亦菲做代言嘅阿迪迖 有大水喉射住啫
但個pr咁倒米 換過個啦

咁試當真做錯咗啲乜需要去比樓主咁樣去公審？答啦

你同我繼續理性討論先啦
係到屈鳩人地毛做咩者
我玩到聽朝都同你玩

心哥果然護主心切

幫試當真做箭靶，依家個討論焦點落哂喺你度

係都要我搵返呢張圖出嚟用

咁冇話唔支持就係5毛嘅，但你用埋啲藍絲邏輯、大公報文匯報嘅理論去引戰，就好難令我唔懷疑你係5毛囉

咪公開人地公司密碼囉

一開始未講咗

中到應一應

你大佬游生都出黎道歉呀，你仲死頂咩呀？死仆街

救世主終於出現

咪就係應承左人既野做唔到
唔開地址->開左
唔show密碼>show左(show左幾個鐘比幾千人睇)
話會象徵式比返場費->冇比

重唔夠？唔好又同我拉去成本到

心雨認真架，認真戇撚尻。
成件事講緊誠信，條友就話好小事。
連個重點都唔知，同人係到講經。
小朋友，小事唔代表可以無誠信。
道歉係應該嘅，唔係好似你咁，撐到加陣

佢咪又係問象徵式收費姐係幾多
估都估到

terry gor收咗皮 撚住打手先

垃圾試當真

笑到停唔到

喂喂喂……唔好咁快收線住，咁佢答應咗俾返幾多租場錢俾你，你個場一個月租金幾多？剪返一日要幾多錢？請回答。

你公司換密碼有幾多損失？樓主，希望你衷心會回答我，其實都唔係好難答，唔好諗太耐

我係試當真第一個屌柒王雨心

佢要幫試當真做箭靶啫

集中討論收完金主錢 又拖人場租
爆埋租户門口密碼啦

一支水都係幾蚊，你試下去7仔講後數唔好睇得咁重要呀，屌你老母呀on99

terry gor冇得玩 撚住王雨心先

繼續拉去成本到
無限重複成本論
總之佢個人覺得係小事就要全世界都當係小事

係係係 你問嚟做咩 你有咩居心

言而無信，樓主覺得大鑊，遊學修都覺得大鑊，你覺得冇事咪躝囉，入嚟幫人洗地做乜鳩

開始懷疑王柒頭係玩膠，想攪大件事

咁成件事對樓主有啲咩損失一個人都答唔到喎？不如由你答，我好期待

識玩呀樓主

關你咩撚野事，人地做咩要答你
答左你又點
答你好少錢，冇損失
之後呢係咪試當真就等於冇錯
係樓主執著既問題？

咁玩到聖誕都未完

言而無信呢啲咁大鑊嘅嘢呢，真係要鋪晒成個租場嘅對話記錄嘅對話先至可以判斷到嘅，樓主又有冇咁嘅勇氣去post出嚟呢？

答左你啦傻閪

其實游學修咪幫你答左囉
連佢都覺得大件事要道歉呀
你唔去質問佢點解道歉？

咁即係有咩損失？答到未啊傻閪？

撚到樓主都進入撚狗mode

無句真一邊同樓主道歉
一邊叫打手屌樓主

修哥承認左啦
當事主都判斷左係有問題既事
點解你重可以覺得你既判斷先係最重要

又幾過癮

真係唔好睇

吓？人哋已經將條片剷咗再重新post過，冇人再會知道間公司係咩密碼喎，而且，樓主亦都可以將公司嘅密碼改過，對佢來講有咩損失？

試當真:王雨心 對唔住 以前有咩得罪你嘅請原諒我 咪再拎我嚟做箭靶

本身人地唔撚洗改密碼 依家爆左出來麻柒煩到人 曬鳩人時間呀屌你老母 你冚家有無教你咩叫羞恥心

咁如果係無損失所以就要硬食唔屌得試當真？
其實你係咪咁既意思

遮密碼嘅證據咪po哂出嚟囉，有幾難理解

重post前有幾千人睇過啦王院友

我屌你老母，我句句都回復你去講都可以睇唔到
OK我講多次
有咩損失關你撚事
有咩損失同今次件事有咩關係
我就當冇損失
咁所以呢?所以點

下 試當真認曬衰仔 道撚埋歉
你都判斷唔到？

係啦係啦，是當真令樓主傾家蕩產永劫不復，最尾要摺埋個Channel就係你班五毛打手嘅標準答案

死熱狗試當真。
越嚟越憎佢地。

順便po 埋銀行戶口出黎

你殺撚哂睇首播果幾千人就真係
"冇人再會知道間公司係咩密碼"

吓，唔知點覆你條on9好

擺明係引戰狗 block左佢算
唔使煩

王院友召喚

因為，愈亂愈好嘛。
有心雨幫手推post，講黎講去都鳩鳩下咁。
試當真又成功上熱門，心雨功不可沒

有冇損失都可以開po
都寫明無句真 個重點喺真唔真到
成撚日損乜撚野失

都估撚到你一講輸就會推去極端
傻閪，係討論緊試當真做錯咩同有幾錯呀
唔係討論要摺埋個Channel呀on9仔

你唔問你主子？

冇架，如果樓主冇睇條片
我又唔驚俾人拉
我而加上去爆佢格都仲得啫

屌你重睇啦,個象徵式費用唔係樓主講嫁
係試當真提出既
如果唔係要比既話就唔好提出啦

你老母係咪生少左對眼比你

嘩嘩嘩，將人哋個朵改埋做「冇句真」嘅咁嚴重嘅攻擊你可以合理化當冇事，我問吓樓主收咗試當真租場費幾錢你又話我過度問人私隱，將個程度同銀行戶口號碼扣連起嚟，你都幾客觀㗎喎。

樓主收左幾錢又關你撚事咩
象徵式費用係試當真話要比 又唔係樓主要求收

屌你老母應我啦，又唔撚敢面對
你講果啲我每句都回復左你呀
幾時同我繼續講

睇吓你底，幾個月前出埋啲咁嘅post，都唔需要點回應你

我都撐試當真, 連登仔唔抵得人紅姐。。

邊忽嚴重 有冇引發第三次世界大戰？ 造成左試當真幾多損失呀？ 咁小事你jer乜尻

王院友召喚 佢真係極品

屌你老母依個垃圾channel幾時執柒咗佢 又要扮黃吸觀眾，又一路幫藍同中資賣廣告，食撚哂兩家茶飯，最重要啲片on9當有趣 一啲深度都冇 快撚啲收皮啦唔該

屌你老母，不如你都回應下你係咪而家失撚咗業，冇得撈，走去做打手啦

王院友，係時間喇

答啦王雨心

係起就起多啲啦，連登冇咩人唔識我
唔上連登，成個香港都係

同埋我係中意試當真，我由captv已經係佢地fans
所以你想表達咩
做錯就係做錯，真心為佢好既fans先唔會好似你咁死撐

樓主正仆街 咁小事都擺上黎想博咩

一齊討論下王雨心

準備過隔離繼續討論條傻鳩

我係遊學修實請人買起佢

又要搵返人幾個月前支持試當真的post出嚟
又要鳩人五毛
我睇撚咗啲咩

其實人哋俾返幾多租場費俾你都唔敢答，淨係喺度圍爐攻擊試當真，一邊又扮晒蟹原諒左人，另外一邊又繼續喺呢度攻擊人，樓主你其實有咩居心？

人地熱血公民手足嚟
蟲太話分黃藍係劣幣驅逐良幣 所以咪接高質藍店job唔接低質黃店囉

屈鳩人*

你人物攻擊都冇用嫁啦，先唔好講我真係搵左工返緊，多謝
就算我冇工返做打手，我都係道理講贏你啦

係到人身攻擊，講返件事先啦

你令我大開眼界，估唔到呢個世界上真係有你呢啲咁聰明既人

屌你老母死廢柴 你禁撚叻唔買撻塊地日日送比人送
送埋你老母個閪出去阿嘛 就算你免費交你老母個人0鳩閪出去一日又有幾大損失
仲有你阿爺阿麻阿公阿婆個墳阿骨灰阿交出黎比人玩埋架阿嘛？

不如你答下我拉

我都想知佢想表達咩
到底係想話我係幫試當真既打手
定係試當真hater既打手

但其實我只係王院友hater既打手

哦……原來咁樣嘅，咁第日你出道街唔小心撞到人膊頭，人哋屌足你一粒鐘，甚至乎屌都唔屌，直接喺連登出post話你公審你都得啦，原來呢種就係你嘅價值觀。

唔係敢唔敢答問題
係做咩要答既問題
都係果句，場費係幾錢同件事有咩關係

路過想講幾句......

其實拍攝成日都會遇到呢啲問題：製片點同場地夾、有無同隊友甚至係個客講清楚（有時枱底交易，製片/PA做嘢求9其，上面咩都唔L知）、Crew有無拍爛場地、剪接(後製)知唔知邊啲唔出得、有無人把關check清楚...... 每一個位都可以出事。佢哋channel咁新，越級挑戰相對大製作，呢啲錯誤完全想像到，今次都睇得出係吃力。至於係溝通問題以致無心之失，定趕交貨置承諾於不顧，真係佢哋先知，作為旁觀者無法評論動機甚至質疑佢哋人格。

唔係想幫佢哋講說話，錯就錯左，點收科先係重點，同意樓主所講態度好緊要，包括成熟面對問題。我係嗰晚幾千個等睇Live嘅觀眾之一，講真用業界標準，遲到賴YouTube又360p又乜乜柒柒而家仲爆鑊，我係個客屌柒佢哋喇。不過凌晨1點仲咁多人，好似係一班陪住Channel大嘅朋友一齊等出爐，大家包容度同支持度都異常地大，唔多唔少係一種情感寄托，係咁嘅氛圍，想呢班夠膽衝出嚟試嘅傻仔成功。樓主真心係苦主，「盲撐毛」又唔洗真係「盲撐」嘅，咁都拆唔掂就抵仆街喇。

利申：行內人，犯過同樣錯，跪過無數次玻璃(but still alive)嘅仆街一名

算啦 你唔使咁認真 條友擺明白卡友嚟

你問埋啲問題一早已經講咗 你隻眼唔用不如捐咗佢

樓主點會答到你，試當真都未俾筆錢好心你洗地之前睇清楚試當真嘅聲明先喇

講緊你幾個月前已經係狙擊緊試當真，立場偏頗啊傻仔，你有既定立場就唔好喺度扮晒主持公義，不如直接承認自己係針對試當真咪幾好囉